大家用手機拎左交通補貼未

拎唔到？
唔係下話

即係點？

On9

iphone

一部小米8都拎到喎

邊個部iPhone拎唔到咁柒？

啱啱先用iPhone 拎咗